(有圖) 非曬命 我咁樣會唔會太大隻

直頭打死人啦

收皮啦

好多羊咩1234b

我有覆機
你有冇

啲死肥仔偷偷留負評

認真我同佢差唔多

樓主收皮

你都ok大隻

巴打們有料
近排操HIIT 遲啲考紀律部隊

木耳？

你就差小小

食得個啲?

鬼佬都讚佢大隻

跑了10000米?

你真人bulk過佢多多聲。

跑完10000米？

做咗5下掌上壓
好似多得滯

廢事串到樓主跳樓

唔會啦
點睇都係我型啲

太大隻啦 唔好再練 再練就成隻hulk咁唔好睇